F1 2019 英國站 討論區

Formula 1 2019 British Grand Prix

12 July 2019 - 14 July 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 197
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 166
3 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 126
4 Sebastian Vettel GER Ferrari 123
5 Charles Leclerc MON Ferrari 105
6 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 43
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 30
8 Lando Norris GBR McLaren Renault 22
9 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 21
10 Daniel Ricciardo AUS Renault 16
11 Nico Hulkenberg GER Renault 16
12 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 14
13 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
14 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 10
15 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 7
16 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 6
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 2
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 1
19 George Russell GBR Williams Mercedes 0
20 Robert Kubica POL Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 363
2 Ferrari 228
3 Red Bull Racing Honda 169
4 McLaren Renault 52
5 Renault 32
6 Alfa Romeo Racing Ferrari 22
7 Racing Point BWT Mercedes 19
8 Scuderia Toro Rosso Honda 17
9 Haas Ferrari 16
10 Williams Mercedes 0

威記破蛋個日，相信個場會好好睇

負留名上

負上

新人留名

P牌仔

生性啦 Daniel

大雨炒十幾架車？

點解你會覺得威記唔會炒?

喺pitlane起步未行到意外地點

單手好易炒車的

有Rus

-

其實我唔明點解要負皮? 得罪你地D咩?

其實我都唔明點解新年要派利是
我諗係傳統掛

唔識感恩

唔撚得牙

正皮ed

可恥!

因為威記可以慢慢揸

助長網絡hay 0

反鳥

邊條撚屌發明依個傳統?

笑乜撚嘢?

✌🏻

一個二個飲水唔識思源

lm

(笑）

屌
見琴傳統果下笑左
順便負皮下先

成事唔該呢幅圖長期置頂

我一入post 就負皮到已經慣晒手勢

指定動作黎，唔噤負皮會留唔到言

屌，咁即係迫我唔撈啫

先負評後討論
好想睇公公/廢圖再一次贏老mk係主場落佢面

遲下日本站 會唔會變半個redbull主場

四屆就算啦
銀石個場拉利點會夠笨屎鬥

今場根本唔撚洗睇
get in there lewis

又要睇拉利表演花式自殺

舊年架71H咪界低左笨士囉
不過今年架drag car就

唔係撞咗出去咩?

好耐無拉過龍

廢圖一起步已經過咗啦

Formula 1 to race in Silverstone for the next five years

It is the circuit that played host to the very first World Championship Grand Prix in 1950 and now Formula 1 is delighted to announce that Silverstone will continue as the British Grand Prix venue until at least the end of 2024.

今場競猜：
Benz贏幾多個馬位

那一件柒事會首先在垃利上發生

垃利一定會柒pit

上場無軚，今場拆唔到月軚

q1 自炒 pit lane 起步,
一係就 warm up lap自炒 , 起步都起唔到

車快pit慢被undercut

Rich Energy

Today
@rich_energy
terminated our contract with
@HaasF1Team
for poor performance. We aim to beat
@redbullracing
& being behind
@WilliamsRacing
in Austria is unacceptable. The politics and PC attitude in
@F1
is also inhibiting our business. We wish the team well #F1 #richenergy

人唔笑 狗都吠

上場垃利舞唔掂嗰條hard係c2
係今場既medium
即係一起步就食屎

咁個拉花點算

啲人係咁叫本身告 Rich Energy 嗰間 Whyte Bikes 做 Hass 嘅新 sponsor, 搞得成好笑

其實銀石都係雷諾半個主場
大本營係正隔離

今年netflix實好多花生
淨係雷諾紅牛同haas已經夠成季嘅長度

神油直頭係Silverstone 做base添啦
咁耐以嚟有喺主場威過咩

Rich Energy明明自己公司問題，但瀨落HAAS

哈屎成車油黑佢算啦

係Gro 黑姐 ，搓波發揮算正常

大牛同康打都喺 Milton Keynes有廠
咁講F1有一半車隊都係base英國

成事兄
其實我都唔明
不過見個個都做就跟手負皮埋

多謝你開POST

咁其實真///
beside Ferrari, toro rosso and alpha?
其實應該都係base UK.. 所以BREXIT 就煩ya ma..

笑左出聲

下面果架成日炒架喎

唔係威記, 係咪haas最廢?

sor 禁錯左負皮

型

想請問下
f1車隊精品係咪一般只可以官網買

點解有一個正評, 樓主自己俾架

原來過咗半季仲有咁多人睇f1
有幾多係睇netflix?

GASLY:

雖然一早就覺得rich柒 估唔到咁柒

#19

其實咩公司嚟，係唔係真係有出product

多數係

運費好貴

要型係要付出多少少

下次負皮番囉

希望你好好反省

正皮已壽終正寢

去現場買

入依個post係唔需要出示正皮

新加坡唔知有冇

唔會有下次

有
同埋會有啲過期廠底貨拎出嚟散
上年見到我冰蓮花時期Cap帽賣好平
好似十蚊坡紙咁上下
原來打算Last Day先買第二日去已經無晒

買埋f1 2019玩

Honda 一贏咗你就咁

講起f1 2019, 之後有更新會加入f2 2019

me小器

又small gas

做咩事

Lando痴撚左線

佢本身都係神神哋

成日以為Renault係法國

成事又打算罷工？

開po服務大眾都食成百負皮，你做埋我嗰份

Helmut Marko爆料大頭搵過佢

車 design 係英國
Engine 係法國

平治就德國牌子
但全英製造

Max: 不了

過街老鼠

RBR 肯，HONDA 都唔肯啦，GP2 啊嗱

Lando Norris
@LandoNorris
·
7月10日
Really happy to announce I’m staying with
@McLarenF1
next year! Not so happy about Carlos still being around, but you can’t win them all

人就係咁犯賤見到人地風光又咁啱可能有位就想去分一杯羹嗰陣一句gp2 engine噴埋去就抹殺哂人地d努力，真係抵死

大半年冇入過f1 post
入黎放低番個傳統腐皮先

代咁多位答埋，今站我都仲係唔會上po

咁公道講句，嗰幾年無論係老麥錯定本田錯
出嚟架車就係垃圾，車手鬧係講得出

唔鬧咪好似Vet咁，明明係架車雞
但場場俾人鬧廢圖

你撈左5年
康打終於贏車
而家你就諗住割禾青唔撈
你學世界冠軍呀？

個 post咁多新面口
今站有冇人有興趣燒腸呀喂
而家 r洲好撚熱呀

聽唔明呀。。。。
有無師兄話我知點解咁好笑。。。

老麥當時部車 development 佢有份
嗰時係佢有份迫 Honda 就佢地啲19 design

Vet 會質疑車隊 strategy
但你唔會見佢公開屌自己班 crew
做得佢地呢啲車隊一號車手
部車點樣 develop 佢地一定有參與

Lando叫Lewis試吓好似Mansell咁留鬚，Lewis答話自己留唔到鬚，Lando就話佢自己都留唔到

之後Ric細細聲問Lando出咗鳩毛未，之後就笑到上面ig 個post咁

同埋因為下條問題又咁岩係話Lando同George russel加埋唔夠40歲

“He was always looking for the mistake in the car, in the chassis. We checked it, there was nothing. "

Gasly

Landon: nothing to please you

有冇師兄到時會喺現場一齊睇？

同youtube堡睇齊

Gravel trap先係真理

仆街
老舒揸雞車都搏盡
再同條team一齊成長

大頭你就屌屌屌

負皮係對你服務既肯定

你今年幾穩定，唔使去透爐

穩定地慢？

慢過四萬都唔係好瘀啫

佢最後連老麥都 "鬧翻" 之後
以佢既身份地位同埋資質
都搵唔倒一隊車肯收留佢

其實已經代表左 d野
自己參透啦

搞清楚
我同佢係互有高下

下年去fe?

我係唔會笠水!

有po先走?

好過Gasly同Kubica少少咁囉

玩到60歲中年

Formula master?!

鬥到有Pod為止

formula podiumless

揸到100歲

9bo 痴咗線, 咁活躍

見咁耐冇入f1 post咪黎同你地吹下水囉

繼續high大

笑死

佢琴日hot lap車Johnny Herbert 渣架720S spin 到去埋gravel添

咁柒? 有冇片睇下

we will send you the bill

Norris 為麥記帶來唔少生氣
只少好過GP2 car 先

“Fortunately i don't think anyone in the garage noticed”

Auto racing isn’t very popular in hong Kong but an increase in the promotion of the sport is offsetting this issue

哥喪

Grosjean: I spun at pit exit

笑撚死，幾時先放棄佢

Someone hits him

Grosjean to represent drivers in next F1 rules meeting
車手代表

咁快
不如佢做廚算

咩事紅旗？無睇

Kimi壞車

老麥啲aero幾與別不同
頭產跟拉利 側箱跟大牛

加斯利發力

Kimi應該係覺得返維修區條路好遠
享受住marshall連人帶車推佢返去

廢老當之無愧

變最快

gasly輕取p1

其實唔怪得Gasly 渣得慢架喎

畀我都腳仔軟啦，條女正到咁

之前大頭12年果條女先正
真係唔知大頭邊忽靚仔😂

上次掌摑完反康人士，今次再掌摑埋反Gas人士

Red Bull你咁打人法我驚啲車迷頂唔住喎

係咪鍾意佢條眉夠粗

又唔見 JB 當年揸得慢？

JB 回氣回得勁啲

Gasly

康打

其實推車係要一個人幫手扭軚
Marshall既話就唔好意思坐喺度啦
Kimi抵諗啲幫下手

hehe....

切勿跟車太貼 好大機會聽日你就炒車

有得J好J啦
好似威記咁，襯每節頭果幾分鐘刷第一名

阿叔有咩未見過呀？

連佢車房啲工作人員都O 曬嘴

其實真係唔明點解haas會忍到佢

咁Steiner都有義氣嘅老細嚟
想當年係得Gro幫佢打江山
2017架車垃圾到嗰個程度Gro都無走
Steiner講到明話要回報佢架嘛
咁所以舊年咪冇炒佢囉
不過今年就好難講

失賣波好唔好過GRO

其實失賣波係唔差架喎
係仲dirty過19Max

我覺得大廚pace快過失賣波 不過條友衰柒頭
平時唔小心 大件事safety car pit exit照炒

失賣波第一場f1攞到第二, 之後就

失賣波其實正賽係唔差
不過排位就唔係咁穩
法包排位就最好,但正賽最差
愈渣愈慢

GAS! GAS! GAS!

公公咁撚勁既

soft?

medium 自膠

呢兩年真心唔知佢做咩 神不守舍
重衰撚過球王
球王起碼都會製造啲經典場面
佢真係得淡笑 咩柒野 傻西野 都做得出黎
真係無極限
舊年唔係佢 哈屎拎左第四啦

gro 終於出

2個今年都回哂塘 搞乜鬼

本身都睇好佢地今年爭四 而家咁既狀態

今年部車咁,有第5算好
明明上年沙巴同哈屎都唔差
睇好可以第4,第5

四萬壞車

四萬部車又係突然熜機
有晒經驗
慢慢渣返走

四萬都係早走早著好d

2nd practice

MAX 黃， GAS準備又做戰靶

the great gasly

其實Lando同Johnny Herbert係咪幫精台拍緊笑片

如果今年黑氣石無走

老麥可能同緊Williams 爭第尾

去垃拉

Jessica

go Max!

精台叫呢個彎做Johnny Herbert corner

老麥今年痴左線

同阿仙奴每年排第一原理差唔多

Baku差啲殺人事件？

[S]
每隔一段時間就被拿出來討論的進站加油制度，FIA總裁Jean Todt這次表達了看法

『就我個人而言，我是樂於看到重新恢復這個制度，所以我很願意看到提出這方面的優缺點分析，因為以目前的賽車設計來說，會導致車子過重，所以不是說改就能改，還要經過討論。』

『如果要重新導入正賽當中的加油制度，那麼起跑時的賽車會比較輕，所以車子可以變得比較小，我會推動這部份的研究分析看看可行性。』

這個制度當初被廢除的理由是安全性和費用昂貴，關於這點Todt說：『聽說理由是太貴時，我都嘴角失守了，看看車隊一個比一個豪華的貴賓休息區，然後說付不起這套設備的錢！』

所以這些年加油制度被污名化了嗎？不過平心而論，加油槍設備的確非常貴，但這回是Jean Todt開口討論這件事，是否真的有譜了呢？

G持

真係要整細架車

2021 + 入油

見到都覺得腥

飲奶

大頭走左之後成隊生猛左好多

少左好多負能量

lando啲meme有marketing價值

佢同四萬都為F1帶黎好多生氣

呢啲咪冠軍既分別

max可以體驗佢老豆點樣燒著了

首先要轉去垃利先

norris好正

FP3

今晚同聽晚再post過

Massa 星加坡無拉喉個年應該贏左 world champ ...

又落雨

麥記係咪終於回歸做big4

唔係
宜家算係唔上唔落
算係 best of the rest
但又 far away from top 3

大牛部車 下壓力幾撚勁
過T1 成地火花

johnny english 都叫救左幾次世界架喎

垃利又比假希望

今個星期又可以睇戰術大師表演
睇下大師點樣整走叻叻個分站冠軍

呢個就係傳說中嘅練習賽之皇？

我叻又贏VET

GAS
今次一樣soft冇得嘈啦掛

又賴落垃利到
就嚟同足球上帝一樣
喺主辦方迫害車壇天才

呢啲showmanship拉滿嘅車手精彩過sportsmanship個班
見到russell twitter成日放正能量就覺得假過佢個樣

Williams rep decreased

Norris全面膠化F1

上一站大師咁撚天才走去用白呔
唔係又係叻叻錯下話
明知部車撚唔掂套白係都要用

兩日都同Wimbledon撞時間

大家都英國晏晝 無計

你確定黃軚就舞得掂
就當舞得掂，佢紅起步要行50個圈
對比韋少有多10個圈要行
佢咁食軚嘅揸法，挨到去尾

明顯黃好好多
垃利部車完全撚唔掂套白
紅黃紅兩停啲時間隨時仲快過一停用白
仲要有三個DRS區，一定爬到頭
之前加拿大站就係換白呔搞到Vettel無哂優勢
柒一鑊都唔識醒

記得負皮呀

所講紅黃紅快好過都係理論上
講到換白一定係垃利錯
咁用紅嗰時快唔開足夠優勢又無責任

垃利兩下Vet入pit都柒就真係戰術大師
但Lec嗰邊要入垃利數就太唔公道

Hornor喺度9 fing fing

拉利黃

又係2威同2粉紅+1

Gasly真係垃圾始終係垃圾

叻叻medium同mercs既soft一樣咁快

佢地係練習賽冠軍黎

唔係點吸引你睇raceday

冇人睇？

keyword q1 sandbag

Suck my ball會唔會q2都入唔到

粉紅入到部

出面打緊杖

Can爛屎troll make it? it hasn’t happened again

真係入唔到

兩邊一齊睇緊

kyv

魚雷仲上唔上得返大牛

感覺老麥暑假後繼續冇負研發嘅話今季尾真係有可能同三大鬥下

半季已經開始慢慢拋離三大以外嘅隊 如果唔計今季頭幾場佢地壞車
成績會仲靚

升Albon好過

我覺得仲有機會

廢圖唔係又壞車呀

Vet 用紅

但係傳完有得上大牛之後開始入唔到Q2

紅都咁慢

廢圖慢到

Q1既時候聲稱DRS有問題

佢s2慢0.7但果段無Drs

vettel 又咩事?

準備退休

學做冰人

快啲退 比19Max上垃利

我蕉番黎

摩連奴

屌摩佬都喺度

摩狗

撐垃利

叻

我冰

大C又紅起？

呢兩站好似排位都輸意粉

聽日又係玩 紅與白

廢圖自求多福

Vet個DRS用得翻未？

拉利兩架都 soft 起步？

聽日可能落雨呢...

頭10係咪得 Ham 用黃

叻叻黃起步

開始瞓覺

兩威 同二世祖今年未入過q2 兩威部車廢都明 二世祖係人廢

點解要去依隊垃圾?未比人撚過呀?

等退休mode

轉咗Soft

頭5全部黃呔

廢圖最後個圈唔係用黃咩

最後好似轉咗紅

大師搞咩

到底你有無睇排位

養生

排位係 show 頭5黃
但精台講除咗 Ham 全部轉哂紅

又放沙包

成架車吹左出去

拉利又玩乜，又用紅軚起步

Pirelli Motorsport
✔
@pirellisport
Both Ferraris will start on the soft tyres, as @Charles_Leclerc improved on his final run. #BritishGP. @MercedesAMGF1 and @redbullracing will start on medium. Everyone else went through Q2 on soft. Got it?

原來得大師

拉利假希望

頒得獎喇

Thanks!

預咗

其實拉利玩乜
點解要 soft 起步

正常發揮

唔好嘗試去解紅色車想做乜

理解*

襯色
紅色車隊用紅色呔

Ham 328km

公公

0.006

4屆食左屎呀 gasly都快過佢

唉
叻差啲

廢圖

咸

vet仲慢過gasly😯

77 玩寸鹹個party

又續約mode

Vet 咩事

起步咪又係要讓位

主場呀拿

咸主場都要快人0.006

打回原形

咸狗斷pole公公好波

johnny english

叻爭咁小

聽日咸咪又第一

竟然握手無黑面

老婆面前拎返少少樽鹽

一野夾埋去啦

因為唔係正賽

英國分站經已全部播映完畢。下星期再拜

張圖好笑

快過廢圖喎, 4屆喎

廢圖又可以換牌啦

佢老婆幾正

嘩 古達直線抽擊

2個一樣樣

對老麥有啲失望

其實叻已經好好
佢快左成半秒

Miss 咗
講乜？

大意係話拉利每站練習都好似同Mercedes 有得比，但排位正賽跑出黎又唔似樣，問叻有咩睇法

77上pole

頭先有個鏡頭笑死，話說影緊咸爺跑緊最後一圈，就衝線時鏡頭影住班咸粉，本來成班人好high ，點知衝線後咸都係排第2, 成班咸粉靜曬冇聲出

練習平治快咗沙包

癡線平治Q3快Q2勁多

公公出唔出到門口?

Lec心諗，你唔問Benz問我？

radio大大聲Yes

見到 成班呆咗呆

Btw Norris又頭十起步

有咩睇法？
拉利引擎，試車最勁

賓屎平時放開沙包

Vettel 正常？但排第6🥺😱😱😱

Vettel "couldn't get on top" of Ferrari car in British GP qualifying

因為有個正能樣走左

好撚mean

係咩? 唔覺

可能係: BO 老婆: for your job, let Ham go

無睇到排位 Vettel 搞乜 .......

Vettel話佢盡左力

成為一號車手，逆開發都逆多啲

季中，垃利開始要為爭第三努力

拉利既新部件真係行先死先

三叔: 就係盡咗力先唔得!

有邊年唔係逆開發
十幾年無總冠軍唔係浪得虛名

吓 原來琴日vettel 架車無事? 我仲以為佢壞車添

Red Bull確認已接洽Alonso Honda或成加盟障礙

英國大獎賽之前，Red Bull車隊的顧問Marko博士向媒體確認，Alonso已經接洽車隊，告之他已經做好了加盟Red Bull的準備。Marko博士向《賽車運動》荷蘭語版確認：“Alonso的代表向我們明確，他已經做好了加盟的準備”。

Red Bull管理層對Gasly公開表達了不滿，Gasly 很有可能在年底丟掉自己的席位，這也是Alonso加盟Red Bull存在合理性的因素之一，但最大的障礙在於Honda。Marko博士也表示：“對於Honda而言，Alonso這樣的人選是不可能的”。

嘩 好日唔抽叻水
就比人抽返轉頭
一震分分鐘退賽添啦

Alonso鬥19

康打同豐甜都反曬面，去返雷諾算啦

雷諾咪又係反曬面

本來都諗住忍吓口
點先有人先撩者賤
練習嗰時咁快，咪又係慢過平治

Honda: 係咪想用返雷諾？

我唔係抽水 我真係以為佢quali 架車有問題, vettel 由Q1 開始已經唔快, 好似要用多套軑

咁幫唔到佢啦，四周圍都反曬面，吱吱吱用咩引擎架？

有乜理由會為咗個出名搞風搞雨嘅車手, 換去個玩得好地地嘅engine supplier?

大頭你慳D啦, 早知今日何必當初

GGG冇引擎依樣嘢

咁叫alonso做youtuber 算啦

老實講
S1慢0.3比叻叻唔似係人問題
垃利R&D果然繼續保持水準

無車可以俾佢揸

Honda口技姐 唔通真係唔supply比redbull咩

起碼要土下座跪返本田先

GP2 Engine
屌你老味

咁渣果個都好frus既
直路比人咁過法好無癮

講真從red bull 角度睇，都無理由要簽呢個老野

呢張圖睇到
拉利其實而家分分鐘重屎過大牛
只係得返副偈勁
留意返D高速灣,大牛係跟得上
證明下壓力好夠,只係副偈唔夠力
如果本田真係追得上,係有機會抽贏平治

如果季尾已經壓住拉利,我覺得應該換加斯利走
換大頭 咁2020就有機會衝擊冠軍

40都嚟

請過佢既無一個有好下場

引狼入室，比佢搞散隊車

F2都咁難爬頭，好難想像F1會有幾悶
好似開始落雨

換左大頭，出年頭三都保唔住

大頭依家係咪冇車渣周圍r

佢唔止無車渣
重要無班落
所以要r撈

想問咁多位邊到有得睇live

上年最後8圈Mercedes對法記2打2勁好睇

有錢咪買nowtv，冇錢咪等link

唔該晒，睇睇now 先

今年空動力錯晒

now e 又唔出f1 plan，唔想比月費

仲要聽恩撚9up

fox + law

$138 一個月

今年架SF90根本個aero就錯撚晒
加埋用唔到啲軚
咁咪變成一㗎drag car

上網搵link 我續埋今個月都唔想續

reddit 實有 link

Reddit大把

講開nowtv，想問係冇得用自選方法睇番重播
(除左nowtv係671重播番)

個live成日死
又多廣告

Fox+ 可以睇返

有
完場後幾粒鐘上架
一星期後下架

過一日fox on demand會有得睇返

俾錢都咁廢？

呢兩日試過手機app得
但電腦chrome播唔到

-129 有咁多人睇

係咪要另外俾錢睇定星級體育組合包埋？

唔洗 包埋 不過要喺電視睇

rb最後換咩

19架車

修修補補咁既

準備

咁樣起步19仲搞唔搞到神架

77好似就快頂唔到

個delay 大到……

我嗰邊車都未開

開了

岩岩起步

唔怪得你地無人出聲

HASS 搞咩

morning stream 做乜鳩......

bo77s應該都係要比HAM過啦

哈屎互撞

HASS對廢柴

柒

Haas

Ho lun lag

做咩塞my波已經比人lap

Lap 3 俾人 lap, HASS 你係得嘅

我用espn 係咁buffering

又係哥桑

1080p something went wrong

兩條都鳩鳩地，搵返網上lin 好過

公公俾人過咗

完了77

又過返神

Bo77s

兩架銀色車係咁鬥

宜家兩條都瘋狂 buffering

77

77 vs 44

公公還手

ripple.is 幫到大家

今場唔讓

鬥到一齊gg就好笑啦

支持

內鬥都咁好睇

公公好嘢留返係神主場先搞佢

兩架垃利用soft 都冇優勢

第二下HAM 應該見係Bo77,有留位啦, 應該唔會GG

上返頭

acestream://5b7a01ddef8b7e66f3499211ace51785135cf9ad

會唔會又嚟多次2014 bahrain

Gasly起步咁慢

gasly個起步

係咪又係上場max個問題

Ben屎起步快撚到

今場到Haas包Q

垃利又開始俾人拉開

人問題

四屆都好快

習慣就好

意料之內

完全係放星，已經拉開兩秒幾

威記心諗終於唔洗包q啦

77仲未拉到DRS嗰1秒

垃利條柒頭紅軚差唔多夠鐘

條呔仲要開始唔掂

威記終於唔使包尾

駁唔到

叻應該會比max過 愈渣愈慢😂

Kmag玩完

咁快入pit

威記好波

Reddit班人係咁對race director發火

話叻想留軚

又max鬥lec

塞myball

到哥桑比人lap

頂住俾廢圖追上黎

ham 長時間 係Bottas 一秒內 , 唔會overheat 既咩? 差唔多10個圈wor

佢唔落後得

守唔住喇

冰瞓咗

19都就快過到垃利

啱啱想過

主場輸比公公好柒架嘛

廢圖差少少

兩架拉利鬥max

好睇

夾19

哥桑係咪都收皮

冰長開養生mode

差啲益左 vettel

屎丁拿又要鬧人鳥

垃利夾19又幾好睇

acestream://fb4548896b9b454150d9f9458c868ce762e17d59

vet比gasly過左

Gasly唔洗炒魷

2牛2拉利

benz 咁快拉開左6秒

兩架HAAS似收皮

加斯利

gasly

上次1打1, 今次2打2

天才慢到呢

條紅應該玩完

續約mode

Steiner : no dinner tonight

揸拉利畀Gasly爬頭算唔算人生污點

Gasly第一次過頭3隊 之後秒入pit

Vettel 搞咩

係啦, Steiner肯定屌撚晒鬼啦

兩架銀色車係另一個世界

Vettel

johnny english 都有救世界一刻

HONDA

黃胎仲早過紅胎入pit?

2.4

做雪糕桶

一齊入pit

gasly 本身 唔係用 medium咩 ,咁快入pit?

岩岩開頭仲想話19要1打2，轉個頭就過左vet

拉利d crew 係咪未訓醒

垃利又柒

Pit 俾人overtake

垃利pit

炒得個race director未，連pit time都show唔到

垃利pit預期之內
不過過反19

pit都一齊入

LEC同19Max一齊pit

齊齊入pit

Lec同Max又幾好睇

叻good ball

垃利真係

死敵feel

叻叻經過上一站狼咗好多

垃利 啲 pit crew 好彩 19 柒一柒

叻叻

嘩 過返

屌
今場好撚多嘢睇
好撚忙呀屌

鬥到飛起

19自己晒左隊crew既速度

gas上返7

好彩max 樣衰咗叻都無可能保住個位

好彩叻叻爭氣

都話垃利會柒pit架啦！！！！

其實pit可唔可以平排

重未習慣？

屌你今場頭15個圈已經咁精彩 我係咪發緊夢

嘥咗垃利mechanics嘅正常發揮

就咁睇懷疑LEC 出黎個下心急超速添

頭先max radio講咩

no grip

比預期好好多架啦

No grip

兩架銀色火星車已經唔知去左邊

I've got no grip.

19未開到軚？

tks

無3秒半算唔錯

叻嘅防守幾好

廢圖條紅仲唔入等做雪糕桶戰術

都係得T6 條大直路過

VET條Soft想頂幾耐呀

Gap time 去咗邊？

垃利又咩戰術

今場竟然過左1/3都未眼訓

可能捱到2stop

max咬住唔放

典型等SC

雪糕筒頂公公

拉利有第3算好

其實f1應該咁 不過出左隊笨屎

19揸得好凶狠

等睇陣間拎條白出黎 你永遠諗唔到紅色車既戰術

相反叻好冷靜，選擇好好

Max鬥叻真係好好睇

其實益左Vettel 如果vettel box
佢應該係叻前面出

好心急

LEC同19Max死鬥, CLS

仲以為會炒

攻防戰

幾好睇

好撚精彩

鬥足兩站

埋牙嗰幾秒永遠睇唔到

癲狗Max話人閘佢

痴線 攻得靚守得妙

19Max咁小氣架

宿敵大戰

1-3無人理

留意 vet 同叻個gap 就嚟夠20秒

max: he's moving very late ,
lerlerc: 跟你學野姐

意粉

gasly咁耐都過唔到老麥

廢老3呀?

SC

gio gg

又益左神

我見佢過人技術好一般

都好正常發揮

又真係比vet同ham等到sc

vettel同咸賺wor

岩岩晒咸

入pit啦你老母 神又贏

真係俾拉利等到

sc 對 ham 同 vet 係咪有利?

GIO 幫垃利開工

冰人好慢

天助鹹狗

sc

太監：屌你老母

屌鹹狗真係好運到呢

成場唔同晒

論嗱渣19Max認第二冇人敢認第一

係
益晒神
成個free stop

竟然拉利賭贏咗

仆街咸狗幾撚著數

Ham 狗 運氣王

max又pit

Max都換

Sky sport: Hamilton Time

叫二隊召喚safety car成功

vet今次終於戰術大師啦，但19係想？

即時場比賽又變左神巡遊

TOTO: 一切盡在我掌握之中

平時都唔留意都唔覺benz 個積咁型

陸仔同bot最蝕

單係無pit叻

基奧幫Vet召喚SC

又無pit time

刺激場面應該唔會再有

佢之前黃+黃，一定要再換

VET換條白出黎

死仆街咸狗咁好運都有

搏一停到尾

get in there了

19max都好意思話人呢樣

Williams pit stop 真係好快

有 公公會開波
lec會爬vettel

可以收隊

叻個要條軚同19咁樣chur完黎

冇野睇嚕

呢條白同上一站條白 好似唔同 compound 架

bot咸出嚟

公公條白行咗幾個圈，點追神

agger

又係白軚

公公唔得啦, 又舊軚

Cls
點解咸係後面食咁耐氣流，
反而係保入pit先

垃利慢半拍 叻無了

咁樣益咸狗屌你老母

痴撚線
而家先入黎換
真係低撚能

Ham 有冇咁好彩

點解咸狗成日都有狗屎運

大師

唔知點解覺得咸句thank you guys有第二個意思咁

個個換晒

行左幾年運了

叻落到6

戰術大師 名不虛傳

宜家入乜鳩

公公而家係黃咼，即係佢點都要入多次？

some guys have all the luck

痴撚線 垃利班友係咪無腦架 唉

咁玩叻都有

紅色車真係on9嗰喎...

拉利做乜9

叻仔即屌

真係好撚野

成撚日逼害叻

大師 anything can happen

又迫害我

no need

陸仔屌鬼了

Lec仲問垃利個pit咩事

Cls

第二個圈先嚟pit 叻叻

咁多人屌大師做咩 正常發揮

叻又開始屌班友啦

好撚慘陸仔

我都屌啦
當我kai 子咩
岩先又唔入
而家先入
真係低能

佢唔係黃胎起步咩？定我記錯？

大師咁都發到功

咁多站都未睇慣

LEC好慘, 成日都被19戰術逼害

呀叻學下公公啦，比人逼害多就習慣

johnny english P4

sc預備走，睇吓公公搞唔搞到神

Cls 公公之後仲要換軑

19又贏

佢唔係換白咩???

拉利真係次次都有驚喜，cls 睇到躁

唔係唔屌呀

佢應該去唔到尾

係,益晒Max
vettel又無速度
重有007係後面隔住lec

炒落去算啦

黃嚟，陳恩能講錯

垃利真係無進步過

戰術大師 鑊鑊新鮮鑊鑊甘

再屌下站繼續新戰術逼害

19

無軚喇

不嬲大牛aero有一手

垃圾同牛4架應該痴埋到尾

雷諾…

Lec搞返19

反正屌唔屌都係戰術大師

做佢！！！！

Gasly雪糕桶佢隊友

bump佢老味啦

拿拿拿
今次罰邊個

叻叻報仇

又 bang wheel

部平治一起步就拉開左

大屍肯定會啦

叻好波，搞9 19max啦

但過返你

一陣罰叻push人off track

公公已經俾神過咗1秒

火星車係第二個世界

今季最好睇應該係睇叻同19鬥

又紫圈

終於播四萬

叻架車好似未pick up返

Lec 被拉開

第6就不保

叻叻 架車撞完一下之後好似慢左嘅?

sc 搞死太監好撚慘 無得贏比老婆睇

話爛左 但engineer話冇事

咸用狗屎運:搶我排位第一呀嗱

大屍係唔會有錯架

我就唔信喇

又sc

又SC？

Gas 咁識做

fouble yellow 啫

公公比神慢1.6

屌，唔撚洗罰19?

冇事啦 執番對翼

黃旗左一下，播完replay已經冇左

神係咁做快圈拉開

有clean air飛車係唔同d既

啲車成日整啲塵出嚟

bottas 會唔會最後連 podium 都冇埋

唔會

唔會
無人威脅到p1,p2

佢唔係仲要 pit 咩?

垃利都係開唔到白軚

bottas應該有得博fastest lap

但話頭六得佢一個仲要pit

佢換白/紅都係會追到返上去
平治太撚快
同埋咸爺係咪唔洗停多轉都未知

Norris好慘

sc搞到唔好睇

bot lec 好慘

未sc之前幾好睇，而家冇晒戲唱

平時gas 咁易過今日突然變做真對手

精彩完半場又瞓得

落咗order頂唔住就落細牛

1s內

又一個合約戰士

lec真係比大師玩鳩死
條白咁chur返 一震咪又係要入過黎
vettel又守唔住 唉

垃利廢 直路都埋唔到 點過

第三應該係max

Gas今場幫到手

ham bot ver vet lec gas

其實lec sc時入pit係咩玩法

係咪有d雨

大師諗既野真係無人估到

黃去唔到尾，趁sc 換白去到尾

可惜慢人半拍

Tks
但一定要係sc time 入？

19架車出事？

頂唔住了

聽唔清

拉利果震做double pit stop係ok
不過佢地個腦係諗唔到要咁做
係要遲一個lap

Sc限80km 即係入pitlane 60km無平時蝕咁多

叻呢下過

係，減少時間損失

好似又無事

聽到啲聲 但唔知咩

lec終於過左gasly

vet炒19

Wooooooooooooooooooooooooo vet and max

wa diu

抵撚死！！！！！！

Vet

Ver

搞咁耐先過到Gas

咁樣點罰

4屆

VET

max過了

Wooowww

撞人

VET MAX攬炒

你都有今日

自殺了

正！

都話今場好撚忙

max可以繼續

vet隊左19max出去

戰術大師！

齊炒

gasly有無機上台

紅牛個傻鳩

19max呢下有啲似上年baku閘四萬

Max都有今日

撞得好

佢做乜柒

vet:過我呀嗱！你老味一野隊你屎忽

神奇嘅係 架垃利仲行得

想睇

Wtf

點解每次collision max 架車都冇damage

做咩會咁撞法

唔理罰Vet幾多都係MIA

一陣dnf 架啦

bottas pit stop有機

max係咪係braking zone變線

今站真係無悶場

what was we doing？
cls

19max架車冇事？

有叻就難d

話明牛 軚唔爆底盤唔會爛

好似有少少

vet: 等我幫四萬報仇先

用咁多分換陸仔支香檳

無大礙似乎

2018 Baku

留名等睇Racing incident

屌 仲以為俾人隊屎忽拍哂手掌 神轉接

唔知有冇5 sec penalty

gasly上到台真係多謝呢度百屌成材

同baku果野有d似

變條撚，Vettle on9撞埋去。個度braking zone黎。

我gas

加油

max好慘

架垃利病到

要還

唔係呀，星加坡嗰次垃利三文治咪有

Vettel幫叻叻上凳仔

Max俾人尋仇

佢太遲變線後面係BRAKE唔切

公公入去換紅有機保得住第2

佢唔洗換軚咩

白卡

加斯利做野幫韋少上番去

似2018 baku個下咁
拉左然後推右

上年baku今年gb又係佢

就算唔換都保硬第二

Baku 2.0

19秒換多次都保啦

保搏fastest lap多一分都好丫

後面brake唔切，但點解max架車咁都無事

10個圈

罰10秒

Norris 跌後咁多既

floor damage

冇18秒距離就gg

好難

拉利部車紙做

10秒

要換多次軚

罰10s

四屆可以休息下

max架車咁鬼硬淨既

果下無上年Baku 前澳牛咁大力

感動既係
威記有機會贏到一架垃利

可以番pit退賽

你自己睇清楚replay la唔好盲撐la

神pit

廢圖退休啦好冇？
搵返冰佬拍叻叻啦

今場嘅netflix應該好多野睇

今站 有Sir Williams 加持

雷諾又熄機？

Ham fake pit??

MIA 罰vet 19秒，vet不如提早收工休息好過啦

williams唔使包底

神做乜鳩

乜料 叫佢入嚟唔制？

冰伯先唔拍新19

神又pit

佢一定要換
佢兩次都係黃 , 要用唔同色

係10s

Kimi真係又執到分

神話唔入pit就唔入

Fake自己友咁仆街

瞓覺mode都執到分

唔撚理

屌你又出口術

真正打工仔

冇必要叫咸pit

Crash kid 回歸

點解會係想叫咸入pit？

冰：咁都有第8

咸都唔撚理佢

屌你fox換tyre黎去廣告

養生mode上第8

公公就pit左 紅

咸：睬你都傻

車隊比機會bottas同ham再鬥過？

驚賓屎陰佢

F1 2019 英國站 討論區 2

垃利俾人lap

想要埋紫圈嗰分

公公要pit正常呀

咸入嚟唯一好處就係搏嗰1分為乜要咁

Hulk搞咩 有事定冇事

RIC 好似跑得好過9bo

慢到咁唔會無事喇

開心到係輪椅彈起身開香檳

咸心諗：垃利上身？

1000